垃圾獌連狼隊都贏唔撚到

仲話要贏巴塞